[禁制令]如果篤fb/ig share同黑警合照果啲人會點？

黑警會唔會害死啲親友同佢哋支持者